不如幫班狗諗定下次可以老屈啲乜

幾次最盡都剩係屈到塑膠炸藥同燃燒彈,冇嚟新意
我地偉大嘅連登仔一於不計前嫌,用我地無限嘅創意彌補佢地最欠缺嘅頭腦

下次一於屈我地係工廠提鍊鈾元素啦

自推